【阿嬌結婚】37歲阿嬌榮升賴太 追問老公：你能幫我懷孕嗎？

37歲鍾欣潼（阿嬌）前日同台灣「醫界王陽明」賴弘國（Michael）註冊，今日喺西九一間酒店擺喜酒。阿嬌話今晚會擺38圍，但有啲賓客例如蘇見信 （信樂團主音）嚟唔到。
終於正式榮升賴太，問到阿嬌聽慣未？佢話：「慣喇，都唔係好多人咁叫啫。」佢仲好得戚笑笑口講：「原來我姓賴嘅，o依家隨即可以用得喇，好好用。」咁Michael有冇講愛的宣言？佢有啲緊張：「自心發揮，好緊張，忘記了，一陣入去準備。」身旁嘅阿嬌幫口：「佢頭先出嚟前都叫我自己做訪問，因為佢比較害羞。」一對新人仲話一早已經改口叫對方「老公」、「老婆」。
講到一班星級兄弟姊妹團有冇準備表演？阿嬌冇正面答：「唔想公開住，之前美國party都有拍片喺今晚播，俾人話結婚結咗成年，其實我哋前日先註冊。」
大家最關心嘅問題都係幾時生BB？阿嬌聽到，就轉身用國語問Michael：「你能幫我懷孕嗎？」Michael即答：「我都想。」阿嬌再跟記者話：「順其自然啦。」Michael話太太有100分，仲用廣東話讚太太「幾靚」，不過阿嬌唔收貨：「吓，幾靚？」記者即刻提水，係「好靚」，Michael先話「好靚女」又解釋番仲學緊廣東話，所以講得唔係幾好。

搾汁機

中出呀

要向希哥請教

幾廿歲人講嘢仲十足十啲無腦mk妹咁

咁既老雞都有人埋單

衰D講，似公關show多過真係結婚，男既做緊之前劉龍既角色

完全無結婚嘅感覺

呢個男人似博上位同呃錢多
離過婚 個底又花
阿嬌真係咁多年仲咁天真...

條仔自己開診所
娶黑飽返去都係為咗見報宣傳吓
同黑飽呢段婚姻頂盡5年
條仔咁撚型有排玩

I'm lovin' it !

佢老公都係play boy黎
好驚嬌嬌比人呃

成長片段有無播閃卡？

老婆十幾手西又俾全世界睇過 有冇咁大愛

唔好咁黑，真心希望佢地長長久久
唔好過幾年又以受害者身份出黎講咩自己天真又盛咁

無人貼鮑魚圖？

可唔可以唔戴套屌我隻黑鮑？

大撚把錢

起碼過億身家

就快過年

全世界所有中國男人都應該睇過啲相

中中中中出

h動對白

佢講野仲係onon99咁
show完黑鮑個腦就壞咗

屌大咗個肚
就難甩身

呢句

37歲啦?
咁撚老既

佢結婚件件衫都好樣衰

黑鮑

當年大劉個堆都嫁光啦

連登仔唔好咁既
學下鬼佬包容

然後再整多輯流出片段
今次見到黑鮑變粉鮑
呢個醫生即時出晒名，booking 爆滿
正

好撚淫

條仔之前都結過婚啦有咩所謂

阿嬌真係好靚

只要嬌嬌塊鮑一日有得由黑變粉
嬌嬌永遠都係處女

一個二個以為自己屌過咁

年

如果阿嬌生在美國應該可以好似Kim K咁食住淫片條水賺得fat fat 又無連登仔日日走出黎話佢黑鮑

仲未見到漢堡神偷

吓，點解你會有咁多負皮既？

因在陳冠希淫照事件中稱其本人淫照乃移花接木偽造，但其後陳冠希發表聲明指該批淫照乃屬實，而被網民恥笑逾十年的阿嬌鍾欣潼

連登仔話有錢有正嘅女屌
D富豪咪又係食n手西

嫁晒咪嫁晒 嫁乜撚野光

頭先東張西望訪問佢，講野仲係甩甩咳咳好唔完整，er咗好耐都表達唔到個意思，究竟點解會咁

是但啦 有人埋單

佢老公靚仔得好可疑

大家最關心嘅問題都係幾時生BB？阿嬌聽到，就轉身用國語問Michael：「你能幫我懷孕嗎？」Michael即答：「我都想。」

通常係講緊一樣機會極微既野先會講「我都想」 正常人如果真係想既話點解唔講可以、冇問題之類

好似結極都仲未結完 洗唔洗分咁多日呀

蘇見信 （信樂團主音）
戇鳩記者坐左幾多碌？

驚人唔知佢被人埋單

我想要阿嬌一半身家

37歲，思維仲幼稚過17歲

果然夠天真

酒席有冇鮑魚？

過幾年睇下會唔會有好結果

閃卡之後應該極力避人

係
尤其膀頭啲羽毛 好撚俗氣 浪費哂佢個樣
反而簡單既設計咪突出到佢精緻既五官

全世界都睇過你老婆塊黑鮑閪

最嘔心係啲人打埋咩「要幸福喔」去恭喜佢

我唔係中國人

仲要明明佢五五身又係都要著啲大deep V 搞到佢個人睇落仲矮
明明本身個樣好靚

之前條女都樣靚身材正咪又係離婚
又唔係大波仲要俾人睇撚過哂
真心鍾意你？天真完未

點止十手。

📸

佢真係好低b

佢件衫似家燕姐演唱會著個啲

記得十幾年前睇過篇"記者踢爆娛樂圈所有黑幕"
好似有提到twins,
仲有提到華仔已經結婚有仔女

算啦 阿嬌係成件事 最慘既 最紅果期,形象無晒 sell 玉女 變撚左慾女 連佔十幾日頭版都係講佢,其他人一係有家室 一係退出左個圈. 佢仲比人日串夜串 家下搵到個碼頭靠岸 唯有希望佢唔好比人呃啦...

老實講
唔係黑心
話晒由高登開始
唱到嚟依家連登都10幾年
都想佢好嘅
但係呢條仔真係唔睇好
點解要嫁俾呢個男
個底太花啦

希望條仔醒水啦，楊受成話如果對阿嬌唔好，就唔好黎香港

如果呀嬌係鬼妹唔會有人笑佢
jennifer lawerence都流出過
d人係冇人鬧佢 係鬧icloud
仲攞oscar

有錢d個個先有資格講埋單

佢平時著衫fashion sense都麻麻地
蹝料

其實juno真係好仔黎 ，比起而家呢件
可惜……

係囉
阿嬌嫌Juno 樣衰呢

黑鮑系顏控（對男仔顏值要求高）
試過EDC根本返唔到轉頭

本來女性隨年紀增長會冇咁膚淺
但黑鮑偏偏系果種
長唔大 / 公主配王子既心態

過億陳冠希d精蟲

屌 連登仔況唔會新年回帶咩

屌 我都想知

淫撚到呢，黑鮑咁快又想等人中出

molamola要中出阿嬌了
佢都係幫希哥含撚
無証據話佢地兩個有仆野
今次真係破處了

我一定要迷姦阿嬌等佢懷上我既種

阿嬌成日話自己淨係鐘意靚仔，咁咪出事囉

婚紗呀sa有份比意見
玩鳩佢

37歲咁大個人仲淨係識得睇樣 唔知以為佢17歲

因為太大壓力
TAKE緊野
D道友既口吻都係咁上下

真係無女嗎？？？

出名醫生一星期揾一百萬 算係咁啦

幅圖

Sorry 殘體字，係呢個post cap 返黎
TVB新聞部仲垃圾過珠江台

同黑鮑結婚之後離婚分身家

因潼

黑飽生力架

阿嬌鐘意親都係呢種playboy type
小方，希哥，依家呢個
Juno咁醜樣所以佢睇唔上眼
咪比我睇死，當初佢都係鐘意人係靚仔醫生

阿嬌講野正常

慘乜鳩， 佢老公離過婚，同阿嬌一樣有過去， 其實阿嬌都係衰未婚扑野啫， 兩個都有過去啱晒

句野好淫

獸成自己都唔知自己中出過佢幾多鑊啦

難d囉

識佢，講野真係好低b

點樣一百分，唔係處已經直接負分啦

AV女優咪又係大把人爭住娶

個個都可以令你懷孕

真係？

講樣 阿嬌高兩班 但係 加埋個腦同思想 阿嬌不了

仲未玩爛都應該可以啦
但好在阿嬌都知前半生做得太過分
會心慌

鐘意靚仔有咩問題
即係老左就要搵毒撚埋單？
到時你地咪又話佢搵毒撚
男人都鐘意搵靚女啦

佢搵靚仔就話佢貪靚仔
搵唔靚仔就話貪人毒撚對佢好
搵有錢又雞

餐飯係咪真係楊受成請

黑鮑比人玩成咁
生唔生到都係問題

同希哥齊齊做襟兄弟，齊齊雙打，你上先

意思係已經用到爛，要求醫先有得生?

credits:

鐘欣響起改名的訊號
在她生命裡 彷彿帶點唏噓
黑色的鮑給她的意義
是一生奉獻 鮑色鬥爭中

*淫賤把擁有變做失去
疲倦的陰蒂帶著期望

#今天只有殘留的閪殼
迎接中出歲月 風雨中啜緊柒頭
一身生經過淫邪的觀察
自拍可改變未來 問誰又能做到

可否不分鮑色的界限
在這影像裡 分享了我的西
賓州色彩閃出的美麗
是因它沒有 分開每種色彩

Repeat * # #

好黑好臭

全句應該係「我都想，但係.....」

阿嬌如果出自傳應該發咗

白撚痴

阿嬌應該係有啲輕度弱智

好似何豔㜏咁
搵個大四十年樣衰呀伯
咪又係比你地屌
搵靚仔又屌 醜又屌
有錢又話雞 冇錢又話搵唔到有錢求其嫁得出

咁jennifer lawerence有冇話D相移花接木呀?

呢度d人講嘢真係好似古代果d睇住狗男女浸豬籠果d三姑六婆

點解阿嬌結婚都有咁多明星去飲
阿嬌喺呢行都有人緣

男方贏

老老實實點解佢老公包容到自己老婆個西俾全港600萬人睇過

就算冇講過移花接木 真係會有人放過佢咩？#

張柏芝咪又係比人鬧
你睇依度既留言 有幾多人係捉住移花接木既point黎鬧？

封建到仆街連登啲毒撚

男嘅恩客 女嘅同事

真係幾廿歲人講野都係咁無腦

又唔係唔知自己咩過去...成撚日噤高調真係見到就想嘔

男家真係好大方

點解無人嗌「黑鮑」

不如問吓台下有幾多人回味緊新娘子嘅閃卡

要幸福喔

每次kiss 都諗起

希望佢老老實實喇

其實成單野似獸成先生搞出來，是是但但搵件醫生又好律師又好，總之男未婚女未嫁，整單野出來，將隻天真驕嫁咗出去無了眼屎乾淨，反正自從比人睇曬全相後都唔值錢，又要比飯佢食養住佢...理鬼得佢將來點，總之見曬報，又幫蛋公司賺到小小宣傳

天真

佢衰在一開始唔認數重要屈網民